一人一個充滿大陸味嘅字/詞語

套路
唔知幾時同邊個帶起呢個字，無論係講廣東話定係普通話都係咁撚柒、咁撚肉尻酸

人流

Skr Skr Skr

出走

牛逼

大陸

666
坑貨

萌

抖音

666

坑爹

Feel唔到

帶節奏

咁你應該畀支那同化咗

支那語嘅人流係指人工流產

素質
以前通識寫公民質素俾條仆街阿sir圈住話係公民素質
我dllm

傻B

西DorSi

團隊

武術內家拳用套路來形容一套拳用左幾十年啦喎

打造

撕逼

其實好多，仲有吸管

蝗

剛需

亮劍

旅檢大樓

屌呢條友唔知咩事懶音可以懶到咁撚樣

謝賜教

安檢

小鮮肉

一次性

性價比

=》 即棄

「踩踩點」絕對係排到前十

恕我孤陋寡聞，姐係點解

視頻

開黑🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

但係而家啲大陸人係用嚟形容好有心計嘅人，而唔係用喺拳到，仲用到勁撚濫，做noun做adj都得，用喺拳方面我都仲接受到

大媽

低端

完全唔撚明哩個字點用喺上述情況

同胞

難聽過粗口

所有用食物來形容人類嘅支那語

咩綠茶婊 咩小鮮肉 聽見真係耳都側埋

XX力
XX性
媒體
其它

極大的
打造
建設
勢頭
加大力度
深化
設立
優化
天
平台
內地

作
決定
作出
作為
進行
從事
加以
給予
給以
予以
表示
具有

對被的地得這些它們了比很把

裝逼
好撚難聽

森77 屌以為好可愛

公安